有無人記得天上天下而套野

淨記得啲畫風進化好大

錶文七

又劇情暴走又垃圾，係得畫功畫風好

主角變最終boss
配角變討伐主角既主角⋯

P.S 成討野最型一定係高柳光臣

畫風不錯 故事平庸

j上j下

後尾d 劇情完全係痴線, 唯一可取係套野d 囡畫得靚

點會唔記得暴走王

睇飛輪故事仲好過天上

畫功一流，故事九流
飛輪又係咁

老母晚晚飲鐵粉，生出黎既後代好似鐵咁硬

後期啲畫風

打過丁

屌 睇緊而家到20集
主角一開波以為係高柳 到而家都唔撚知係宗太郎定佢

光臣型到震

好撚型

雅孝

條友轉行畫h漫算啦

佢本身係畫h漫 好似係

好記得有個巫女俾人捉左
之後俾人玩閪 當年j出血

邊一話 , 唔記得

亞夜好好j

啲畫超靚

垃圾劇情